是日宵夜。。。 劣食

趁特價買 擺到依家先食

肚餓了

Ching 食少d三文魚啦 好多蟲

帶子

咁多蟲都食

等戇99生勾勾潮文

深夜肚痛